求:人性黑暗,欺凌,復仇類漫畫

復仇教室,毒虫個種

ok

多啦A夢

槍王黑澤

校舍的後方埋藏着天使

捍衛聖域

gantz

多啦A夢
巔峰之作嚟

刀劍神域

火影忍者

佐助好黑暗 又有復仇

鳴門又俾人欺凌

烙印戰士？

班馬

誠如神之所說

成套野根本係佐助加鳴仔欺凌班同輝夜

畫功好好

實力至上

哥布林殺手？

好正好變態

回復術士的重來人生

軍雞

快樂人生

表面上呢套漫畫黑撚到仆街,但其實就好似呢個世界咁,入面的故事並唔係完全可以一面倒咁可以用善/惡/黑/白去形容,每一個故事都可以用唔同的角度去睇,這是一個選擇問題,選擇以一個怎樣的角度去看待呢d故事,假如一個人只會鑽牛角尖,選擇只著眼於不好和負面的事物,咁佢當然係唔會發現到好和正面的地方.
所以呢套漫畫最有趣的地方,其實你並唔係睇緊果d故事,其實係面對緊自己的內心

我相信作者之所將呢套漫畫取名為快樂人生,其實就係想道出:快樂並唔係有錢有女呢d咁膚淺野,細路仔都識講:人生不如意事十常八九,邊個做人唔會遇到不如意事,但最重要是你如何識得"轉念",懂得一個正向思考,當你懂得呢點,你就掌握到快樂人生的關鍵

當然以上只係我自己的理解,一百個人有一百個哈姆雷特,可能你睇完會有截然不同的領會

三角草之春

自殺島

日在校園

粉俠傳

金田一

deadpool

輕羽飛揚

欺凌：高木同學

吸血大耳窿

邪神與廚二病少女 認真齊曬！

不為世人認可的我,僅能為杏奈所做的一點事

魯魯修

押見修造畫果d

日在校園
國王遊戲
魔法戰爭
赤龍戰役

吸血大耳x

罪與罰
炎拳
士道

奴隸區

惡魔人，動畫，睇完包你灰2日

依套先係真實

仲有新快樂人生

被你所愛、真的很痛

Happy sugar life

尋日都想講呢套 唔鬼記得個名

呢套真係神作！
除左D畫唔係主流咁易接受之外
成個故事將人性醜惡表現得淋漓盡致
個人覺得新快樂人生仲正！
以前上網睇完仲專登去信和買哂成套黎收藏

十七年蟬果度

有套係條女帶南瓜頭 屠尻啲同學好撚變態
唔記得左漫畫名

変身

彼岸花盛花之時

sor, 係彼岸花盛開之夜 (彼岸花の咲く夜に)

神作

寒蟬鳴泣之時
未來日記

仲有屍體派對

怨屋本舖

交尾

pumpkin night，dead tube

狼的紋章

我的名字是「少年A」

惡之華

屍體派對

依套野好正面，我覺得直頭係治愈系漫畫。

在地獄邊緣吶喊

但的確有樓主要嘅三個元素

狼之紋章

劍豪生死鬥

三角草的春天

人狼機

好似出左1,2話停左

火武耀揚

變身emergence

給開司一罐啤酒

毒 L的 恐怖

異教主 三角草的春天

烙印勇士

第一本
屌你痴撚線
個女主咁多期後先突然被瘋狂輪姦全世界直播
真係接受唔到
個作者低鳩能

17歲。女子高生監禁殺人

件的詛咒

回復術士的重來人生

男主=工具，雞奸，狗
不過開始報仇就唔好睇

哥布林殺手
有對哥布林復仇
有人性黑暗
有女性被集體

怪醫黑傑克

政宗君的復仇

烙印戰士

Deadtube

漂流教室

仲唔係20世紀少年
人性黑暗
欺凌
復仇
真係齊哂

十八歲的野比大雄

進擊的巨人

班馬
異教主
惡之華

我見有出到15集

deadtube?

套野戇鳩多過黑暗喎

gantz邊叫黑暗，加騰成個聖人咁

school day

睇返漫畫人個叫南瓜魅夜 更到5話停左

多謝咁多位Ching 升紹
呢到真係好多老C機
另我搵到好多套比時間埋沒左既好作品
今時今日新作品真係搵唔番呢D舊作既feel

漫畫人冇更姐 其實出到14

尚子好正 斬死班仆街就岩

賭獲金

南瓜魅夜
不過內容太over
條女應該可以列為世界級殺手

冇停，有啲漫畫網仲有更新

個結局

除咗趕收工嘅個結局，其他都唔錯嘅

黃金神威

仲有無
想睇d 已完結的

人間失格

殺手阿一

炎拳
在地獄邊緣吶喊

識貨

仲有 地球防衛少年，黑暗到爆

我的名字是少年a

其實完左未? 邊到有得睇, 漫畫人去到22

正野，呢套我初接觸係睇戲，睇戲唔太知佢做緊咩，但睇完漫畫之後，發覺個故仔唔拖戲之餘，d殺法同虐侍方式又夠爽快，值得一睇。
仲有上面有d巴打提嘅Happy People又係要睇，畫功係好舊式o個種，不過入面d故仔都正，反映左日本同人性嘅一d矛盾出黎。以上兩本都係比較偏鋒d嘅，而劍豪生死鬥，死亡預告，走馬燈株式會社同暗金丑島君，呢幾本風格就主流d同娛樂性高d，都係非常好嘅作品。

沖繩奴隸島

可惜畫風同個故事唔係好夾

話說啱啱完咗個套獵殺絕望山都有復仇同人性做主題

Pish

Johan

首選地獄少女

有D明明係小事就要你落地獄
有D就係受害人落地獄

晚安，布布

算係有人性黑暗，冇欺凌冇復仇

睇落啲角色雖然on on 99咁款，但係現實又何嘗唔係有好多類似嘅人？

異教主

Damons 復仇鬼

講復仇一定係my home hero

復仇鬼，原作係鐵之旋律，但係原作比人話拖劇情
復仇鬼睇落幾熱血，睇完嗰人都會開咗幾日黑暗mode